Fresh Grad 搵工 Telegram Group

歡迎大家係Group入面互相交流搵工心得同廣訊，發問問答!

推

已有13人

30人了

有6x 人了

入group 既人麻煩介紹下自己 THX

人數上升很快
就黎90人 多謝支持

過一百人，睇下去到幾多?

已經 275 人啦
集合大學大專生 力量